請人 ，18k，六天工作，必須遲收工，公眾假期要返工

為配合管理及編制的持續發展
我們現為2019年的管理團隊招聘4位初級全職管理人

訓練期為期兩年
可在訓練完成獲得$25,000 或以上的基本薪金
並會按兩年後的通脹作調整

職位名稱 :
學生事務主任 (全職)
必須當自己是業務管理人，全力以赴
不用想著成日放假去旅行，有都要比Senior 去先！
每星期工作六天 ，包括5日每天8小時及一日工作5小時 (必須預準時返工及遲收工)

必須在工作時間後協助因應學生群組的訊息，
此部份的參與會反映在每月的獎金(如有)及更快速的加薪(辛)速度

有薪年假不多 :10日，唔好計劃一返工就囉假或打工作放假攻略，因為班senior 肯定會有優先！升 Senior 可以加至12日有薪年假

可在試用期3個月後享有17日公眾假期，不過你預左公眾假期都要返工，之後搵時間補假或放旅行假，因為家長們肯定放假時先會有時間來搵你計劃!

病假 : 過了試用期後是全薪，因為肯定係做到病或因為接觸得學生多而病，這項是很明顯的！

中心開放時間 :
星期一至五 : 1200-2200
星期六及日 : 0930-1830
會分開早夜更及星期六日特別組

如初級全職管理人願意返長期夜更或逢星期六日及公眾假期返工者，可獲優先調整薪酬。

職務分管:
1. 日常查詢/調動/招生
2. 內部會計/成本計劃
3. 人員招聘
4. 市場計劃策劃
5. 持續跟進每位新生及家庭需要
6. 設計海報及課程簡介 / 攝影及後期製作
7. 課程發展
8. 建立新中心及設施發展與管理
9. 開生日會/安排聖誕派對及春茗
10. 項目資源管理及資訊科技硬件及軟件的更新

薪酬基準範圍及晉升時間表 (再按通脹調整)
初級學生事務主任
0-3個月 : $15,000
4-9個月 : $16,500 + 每月管理獎金

高級學生事務主任 / 教育文憑或教育學位持有人可選擇此入職點
10-15個月 : $17500 + 每月管理獎金
16-21個月 : $19500 + 每月管理獎金
22-24個月 : $21000 + 每月管理獎金

中心營運經理
25-36個月 : $25000 + 每月管理獎金
37-48個月 : $30000 + 每月管理獎金

地區發展主管/總行政經理
49-60個月 : $36000 + 每月管理獎金
61-72個月 : $43200 + 每月管理獎金
73個月+ : $52000 + 每月管理獎金

申請人可申請初級/高級學生事務主任
我們會按申請人的相關工作經驗或專業資歷去釐定合適的職務及起薪點！

查詢/申請 : 95253710 (Ivan So)
履歷請傳至此電郵: masterymthoim@gmail.com

應該話份ad刻薄定誠實好？

誠實自己刻薄
冇衝突

呢頭屌

呢頭大把連登仔狗衝

明買明賣，有哂point俾你參考
以閪工黎講算仁至義盡

你啱

咁好pay我做呀

請狗

張開哂腿比你睇有幾閪

你肯定佢跟足？

狗衝先

咁你都肯去屌，生性病就唔好怨
可能分分鐘係好工都未定

連登果然人才輩出，個個fg 50k up
呢份工都叫閪

六年後有五萬幾

唔知間嘢有幾多員工有五年年資以上呢？

俾狗做

自己睇路 懶得google
但公司email都無個
小心比人呃

用IG請人

屌你九成係求職陷阱
等睇騙案

我依家都係番1130，收十一二點
話就話公眾假期星期六日多數唔洗番
但有需要趕野都要番
人工得13k, 反正毒撚既我都無朋友無女友
番依份都唔會諗去旅行

5日半， 年假， 公眾假， 又有人工加， 其實無錯。

頂多做到18-20就頂薪 後面果的水人的

算明買明賣喇

升幅算一流

肯定會因為"有好多Senior"而無辦法幫你加人工
ig出ad份工好極有限

老老實實 其實的而且確好多份工都係人工低冇假放要ot同私人時間要處理公事
但呢份連份ad都寫到咁 不禁懷疑佢實際上仲衰過個ad所描述
加上同時請幾條junior 又講到明加人工視乎邊個勤力
份ad連語氣都咁大陣老seafood味 咩都話senior行先
好難想像裡面嘅工作環境氣氛可以開心和諧

列好曬出黎
咁大間公司會水人 ？

Domain name都無間公司大極有限

請四件，兩年「訓練期」完就淨係同一個續約咁樣？

合約唔寫有乜用

屌 間野都算幾誠實

無飯鐘㗎，份工係用人工去留人

有幾大間公司？大公司就唔會水人？

大公司用gmail同 ig請人

每個禮拜岀一次更，你係新仔預咗六同日都要返，做耐咗會發覺無乜私人時間

應該一件都冇得續約
玩你兩年 之後再請四件

我認為算好啦，至少唔令你見工之前會ff工作環境有幾好

連鎖式 但應該係特許經營

呢d公司炒兩件換兩件都唔會比你續約😂

唔知訓練期內辭職使唔使賠錢呢？

跟勞工處個玩法

咁我依家做緊果度真係做得開心既
壓力點都有少少啦
老細同senior都算幾nice
都係做住拎下經驗

幾時做到CEO?

我都覺得係 真係咁好就唔會上ig請人啦

病假 : 過了試用期後是全薪，因為肯定係做到病或因為接觸得學生多而病，這項是很明顯的！

番六日根本唔會有生活

無人做，連 連登仔女都唔放過，可想而知份工有幾『好』！

Fb都有post

連學生事務主任都要影西裝廣告相擺上fb

做6年就有6皮

Gmail？

收集個人私隱？

好撚好笑

以為請緊AO/EO

返緊6日15k放勞工假

家陣坐左係公司

收咗工仲要聽電話根本唔係收工

老老實實，其他公司就算唔係咁寫都會係咁做

如果間公司可以跟個廣告跟到足，都唔算好差

我入去媾學生妹

屌 呢個Ivan So 以前幫佢做過補習社
佢同佢老婆都係垃圾 唔知依家離左婚未
男嘅成日以為自己好有生意頭腦
做保險狗出身 對家長花言巧語
對啲同事（唔係fg就係仲讀緊書嘅大學生）更衰
拖糧、個個月要追、唔知佢應承左家長d咩總之就叫啲細嘅亂做
女嘅一日到黑擺老闆娘款，ielts 分過撚晒期仲會痴出來用高分呃家長
係有錢嘅名校家長面前扮到和藹可親，好有耐性好上心
無potential 嘅屋村家長就理得你去死，呢頭應承完又係質俾啲細
總之呢兩公婆真係好仆街，d同事都比佢哋兩個搞到流失得好快，對學生來講成日轉老師根本唔係一件好事

其他仆街野，有人想知再講

我走之前佢哋未離婚

唔留公司電郵請人，呢點真係有啲伏。
老老實實，好工一定大把人做，或者搵晒自己親戚朋友做，請唔到人就叫朋友嘅朋友，唔會係連登出個免費post，公司電郵都唔留係唔係怕被起底有手尾跟?

Ching 都做過？ 呢兩公婆勁撚多仆街野
做咁多份工呢兩公婆都真係極品
成日兜個彎吹自己有錢 話住中環定上環
係人都知你層樓按左啦
唔講下有幾多同事話要搞到去勞工處？
佢上面Offer嘅嘢做到兩成都跟佢姓

想知 快講

做過啦，我係覺得份工唔啱我就辭，幾閪

佢哋冇喺連登出post呀
我轉帖畀大家欣賞吓咋

我loop佢哋fb見學生事務主任幾年間都換咗好多件

間野最唔掂果陣要用咩3個月預繳呢d19方法去cup家長水來出糧俾人，欺善怕惡，恰d學生同事，同事日日返工就係圍埋講佢地壞話呀，d補習房好細又成日收多人，最多好似去到12定16 但成日收左錢就質入來，唔諗下有無位有無人手，犯法架

最on9係無論ft pt 都要著西裝影張懶專業嘅相貼係出面俾家長揀，以為自己遵理定現代？有無諗過人哋唔想俾人知喺度做？仲要將自己學歷成績痴係度，全部私隱嚟㗎，part time 果啲約都無簽

我返第二日已經要影相

係咪就算離咗職後 啲相都仲長留fb唔會刪

同埋唔好諗住有所謂lunch time 飯鐘
只係叫你peak hour 前是但搵個時間買飯返來食
好多時都係過隔離kfc 買個大桶飯/八方雲集返來邊補邊食
仲要驚啲食物整污糟學生啲功課同書

d女女

有pgde鬼彩你

坐前枱可以偷雞食飯嘅，但係功輔基本上放工先食到

假到仆街
人工邊有可以升得咁快

其實有咩人會係ig揾工

做兩年有30k
想做

果陣係得某幾個同事可以長坐前台食飯
俾我就唔坐啦 唔見錢都唔知會唔會入我數

講撚到明比老屎忽恰
頂到算你贏

5年4皮幾,ok 啦

Mastery Education Centre
睇薪酬 其實係唔錯
先小人 好過呃左你入去先知 乜撚都唔得
不過照睇應該係一腳踢
有機會要帶埋班

老闆娘話就話ust grad ，AL成績好得，長期痴係度做生招牌，但幾多年前呀？衰啲講句40都來緊頭啦，how valid can it be? Ielts 分過期又唔update

講到成績咁掂，個老闆娘連leopard 都唔識讀，教個小一定小二讀「neo爬」都面不改容

發夢果陣聽到前同事講，兩公婆都係做保險出身，因intergrity issue被釘牌 所以按層樓搞補習社，但兩個人講得好好聽話想去第二行發展下，有強大潛力 女嘅都係做人第三者，睇到男當時有米先硬撬，仲要去到日本旅行夾個男嘅結婚

所以可想而知呢兩公婆會幾有良心同講business ethics

唔洗放假我做啊

唔錯喎，起碼有機會食到學生或家長

小學生你都啱？中學生無乜咋，家長又多阿嬸

白痴都知佢唔會3皮野請啦，呢啲工請埋啲year1大學生唔識私補，或者女仔唔敢做上門，peak hour100蚊個鐘加幾條垃圾大學生做fulltime做埋admin reception，間野就運作到 。圍返一日教四個鐘，一個月返22日都係8800蚊

根本隨時啲year1都教得好過啲full time ，點解要咁貴3皮野請你 。

做

以前讀中學成日經過呢間野 原來咁撚閪好彩完全冇諗過補佢

狗衝啦屌

我倒貼18k 去學野

以前商場門口有間甜品店都係佢地開，又係蝕到仆街
不過好似而家已經頂咗手

一年上兩萬

大把19工都一年都仲係萬頭

佢ig即刻刪咗果大段野，知玩出事了

百分百隔離？

gmail

而家間甜品店仲係唔係度

狗衝

轉咗名啦，叫紅娘子

如果佢既career plan係真既話
咁算好正常

但如果9Up既話咁就係西工

原來係愛民個間垃圾

呢D夠老實，非常好!

18k

橫掂都講明遲收
其實寫一天工作已經得

真你老母
到要加人工果陣就會話你邊樣做得唔好
果樣做得唔唔掂
再嘈就唔續約轉人出返一樣既POST
呢啲低技術工點解要比三四萬你做?
發現連登仔真係好多低智鳩同閪

啱呀 個個禮拜都有好多同事加入同離開
D學生每一堂都唔同人教 亦無人知上堂教到邊
求求其印兩份練習同你對下答案當做左
不論ft定pt 都唔係諗住做得長
唔係騎牛搵馬搵長工 就係做住pt搵一百幾十
果陣有前同事提過老細疑似連mpf 都無供
日日睇老細扯貓尾 你都咪話唔嘔心

好多留言都有一個負評 係咪老細mon post?

無mon又點會咁快改

咁又係 佢咁得閒 日日mon都唔出奇
可能本身仲覺得自己好有諗頭
包裝到咁樣請人可以水到好多大學生

先利申：做咗3個鐘，比佢叫我執野走人。肥佬你係mon post你一定知我邊個。

1)成日瘋狂打飛機話自己間野喺果區做到monopoly(壟斷)
呢條肥佬老細(下稱「條肥佬」)講野係on9到極點，完全係on9仔嘅進化版on9佬。
我屌你，你econ都唔撚識就唔好拋terms喇，你行一行何文田個商場你就知你連Oligopoly(寡頭壟斷)都未去到喇。
Staff Whatsapp Group先精彩，條肥佬日日就係度打飛機po啲數據出嚟講幾好生意，嚟緊projected income會有幾多，同個OM喺度自high。但係咁啱有個家長考完試停一個月唔補，條肥佬已經喺度屌晒鬼，仲要po埋佢同家長啲對話出嚟。

2)成日講埋啲懶係正能量嘅嘢
詳見facebook page。
我第一日返工見條肥佬同個新嘅清潔姐姐講咩自己啲勵志經歷e.g.「我都係啲經歷過高低起跌嘅人」我差啲笑撚咗出聲。

3)最叻make empty promise
我果陣經whatsapp電話同條肥佬傾，佢講到話咩比一個比我Expected salary再好啲嘅package我都得。結果去到見我有濕疹，就借題發揮話咩你一有壓力啲濕疹就會發，我諗諗下不如比個冇咁高人工嘅package你，咁我對你期望會低啲，咁你會壓力冇咁大。果陣個人唔得醒，同意咗。後尾返到屋企諗諗下就覺得呢條on9佬9up當秘笈。所以，第一日返就hea9咁做，教咗一個鐘就諗住放工同佢講唔撚做。
同埋第一日返工，因為兩三點未有班，啲老師會吹下水，跟住我聽住個主管喺度話條肥佬一去到加人工果啲位(即係佢個post講咩3個月/6個月果啲checkpoint)，就會又多多藉口話加唔到。

暫時諗到得咁多。
題外話，好笑野仲有一單，明明我做咗一日就比條肥佬叫走，我竟然之後收到個MPF嘅信，話我幫我開咗個MPF僱員戶口 (under呢間補習社)。

做呢類補習社就一定黑暗
好人好者點會開呢D

我第一日已經叫我交mpf

你咪算好囉
之前做果陣，已經聽過好多前同事/當時的同事同佢搞到不歡而散，有d同事大家仲有聯絡，跟住發夢聽到個老細試過叫同事執野走，跟住走左d老師點同家長交待？就係屈人地有情緒病定係職業操守有問題，垃圾至極
聽講full time份約仲要係寫到明兩年定三年內，以補習社為中心圓周3定5km內唔准做同類型的工，笑左笑埋右呀onL79
成日講就天下無敵，同家長講埋D咩唔掂咪自己親自出馬，再唔係就推老婆出來，出你老味咩？次次見佢講呢句野，但從未見過真係佢本人教，可憐D家長俾佢拋兩拋就信到十足十

兩位巴打分享好精彩

做6年就有40k＋
3年之後仲係到先講嘢啦

唔係我地分享精彩
係果兩公婆夠西夠仆街姐

資本家

個樣同cv貼哂出街
咁都仲有人做

你見過呢條友你真係會驚訝
一個連仔都有埋嘅中佬竟然可以on9到好似個小學生咁 （你係完全feel到佢果種不知天高地厚嘅on9 // 保險佬果種打飛機打到成地都係一陣腥味）

有人唔做做狗

最好笑係做個part-time仔，一個禮拜可能都返唔到一日，都要俾佢咁樣貼個樣出街，仲要唔係問你可唔可以，係一來就同你影相，初初以為係整員工證之類，影完先同你講其實係會攞出去貼

跟住d家長就好似金魚缸揀女定係菲傭公司揀賓妹咁點名要邊個教，有料啲senior d 就貴d，但最好笑係啲part time 好似係度私補咁，但人工就唔係私補價錢

分分鐘而家恃住有小朋友就更加同d家長打溫情牌
佢呢套淨係呃到入世未深嘅大學生，我走果陣都有d家長係察覺到有問題嘅，有錢有要求嘅又嫌呢度唔夠吧，做得唔夠好，冇錢嘅都覺得間野好似好混亂， 點解老師成日走

同埋佢以前的確係保險佬 而家就教育界倫敦金，呢個post 傳一傳去baby kingdom 或者何文田/紅磡/旺角d學校媽好group唔知會點呢

媽媽group

寫明又點， 都係閪， 無朋友既毒撚先做到呢d工

反而想知佢用咩原因叫你執野走，有無補錢俾你？

佢係我教教下叫我出去傾。
話我好似唔多適應，咁不如出埋今日人工比我，叫我走啦。咁我當然lur飯應喇，還掂諗住做完今日都唔做囉。
佢計條數比我果陣仲係用 過咗試用期嘅人工計比我，仲比多咗廿零蚊車費。

早幾個鐘就話覺得你唔適應

咩工黎

都好嘅啦，你返幾多日計返錢俾你

有樣好笑係佢口口聲話你識多啲嘢就加你人工

Cg

咁你都做 巴打咩學歷

都叫做鯨大本科畢業
真係做得開心既，係人工低啲

六天揾狗屌？

肥佬成日以為自己好撚醒，好識同人deal同bargain 真係笑撚死，不過佢都只係一個鍾意搵錢嘅老細，要比較嘅話我覺得佢老婆乞人憎好多

想知佢個大口哨牙婆(夢入面嘅形象)啲事跡

其實都係質俾啲細 跟住有咩傾唔掂就返去告枕頭狀

好好睇，同隔離maths concept個post一樣好精彩

繼續食花生聽料

仲有冇花生

疑似出咗解話post
但係又係啲懶感性嘅飛機保險佬tone文

冇80k唔做

如果你問我，我最想做到甚麼？
我會告訴你，是隨心所慾！

如果你想知道，我其實計劃緊甚麼？
一條康莊大道

不是只給琳琳和太太
而是給團隊中所有人

我沒有著急
會一直在計劃和等待時機！

看似打亂章，我其實沒有
看似聽不懂，其實早已計劃好
每日均在高速的計劃、觀察及修正決定中

一直有在實行心中的所思所想！

我是一位很好的聆聽者
如果你經常見到我係你身邊行嚟行去
其實我一直在留意每一件人和事

我不是什麼都會懂得和去管
我只會懂得知人善任

正如我現在擁有的團隊成員一樣

熟悉我的人就知道雖然我接近五年沒有去過旅行
其實好大的原因便是我和太太將所有的資源全部投放在團隊的發展上

太太和我一向都係律己以嚴待人以寬
我們雖然在言語上顯得好嚴格
但其實我們會提供最大的靈活性
不論對學生丶家長及同事而言均一樣
這正是過去五年能夠快速成長並建立龐大團隊的原因
---
成段廢話 一句實在啲嘅嘢都冇

加1

你好outdate，家下d補習房多到夠你一至日開房間間唔同